點解開心叫開心？

點解心情愉悅會叫開心

開咗個心同happy 有咩關係

Sorry for 1999

想知個詞源

開朗心境

利申 9up

happy